【迎2020】金拱門1月2日起加價 板燒雞腿餐由脆辣雞腿餐取代改售$27

麥當勞宣佈明日（2日）清晨4時起部份食品加價，平均加幅約2%，當中歷年來劃一價錢和劃一加幅的超值套餐，新一年起分為3個價錢，其中6件麥樂雞餐維持$25；雙層芝士漢堡餐加價$1至$26，加幅4%；板燒雞腿包餐由脆辣雞腿包餐取代，定價$27。

部份食品加價$0.5或$1。升級至加大套餐或大大啖組合、單點細薯條加價$0.5，醒神超值選（$14麥芝蛋飽醒晨超值選除外）、超值早晨套餐、超值套餐、The Signature Collection套餐、開心樂園餐、A+B下午茶餐、3款超值選（芝蛋脆雞飽、豬柳蛋漢堡、2件脆香雞翼）加價$1。

價格維持不變除$25麥樂雞餐和$14麥芝蛋包早餐外，還有$13麥旋風、$6細汽水、第4年無加價的$11魚柳飽、$$8新地和$7蘋果批。

麥當勞解釋，面對營運成本上升，及社會事件輕微影響生意，部份產品需微調價格，加幅較綜合食品指數的約3%溫和。麥當勞元旦日起一連8天推出每天限定優惠，較去年連續14天優惠少，其中今日凌晨4時至晚上11時59分推出全日供應精選早晨套餐及珍寶套餐，售$27及$30，兩款都較去年元旦日加價$1。其他優惠包括$10九件麥樂雞等。

好喔
垃圾中資
好過食垃圾芝孖先
食到厭嘔

唔怪得又做優惠
又加 屌你老母

以前好撚鍾意食板雞 不過依家就算啦

餵狗㗎啵～

及社會事件輕微影響生意

又係popo

罷食

ON9 呢個時勢你加價,唔撚食

你以為?

wfc

變咗特價餐難食咗好多

都唔食架啦

未戒到,仲會每一星期食一次早餐
午、晚餐已經冇食好耐,太熱氣

垃圾
狗也不屌

好似上星期有個post連罷唔罷食m記都仲有得拗
你覺得佢加價真係會冇人食？

以後可以唔洗幫襯金拱門

塊雞越嚟越細塊
不了

屌又迫害

我好誠實
除左佢定期出既新餐我會試下
其他已經冇食好耐

收皮

脆弱好過板雞 雖然已經極少食

都唔會食
話知你加幾多

本身都俾人罷食，仲加價想趕客？神助攻